濛，屌你老母

你條on9仔想點，成日懶好笑，仲黑人憎過肥絲

又開？ 唔得閒應酬你